---
layout: post
title: Pause Photo et Poésie - L'être unique
category: poesie
tags: création, Créations, photographie, poème, poésie
---

Un sentiment, une pulsion,

une image, des sons,

qui expriment ensemble,

ces envies refoulées.

On en tremble.

Où sont elles allées?

Non tout cela est mal

Ce coté infernal

qui est si séduisant,

dans ses abords sanglants.

Je vois la limite,

cette lourde barrière,

qui soudain s'effrite

pour laisser hier,

ce qu'on n'envisageait,

certainement pas demain.

Ces visions qui me glaçaient,

ce sang sur mes mains.

Ce gémissement qui résonne,

comme une douce musique,

ces voix qui tonnent,

dans un fracas de tonnerre,

ces visions éclairs.

Et maintenant je te vois,

moi qui me croyait unique.

Tu seras auprès de moi,

malgré leurs suppliques.

![photo](https://filedn.eu/llqi9IBxlYouGRXYG2xlROb/img/2020/poesieetreunique.jpg)